是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。

報到

羊b 做咩唔出街食

又嚟可樂公仔麵

快靚正👍🏻

港女口中嘅部隊鍋

好想同羊巴一齊食嘢

冇人陪

你請

減左一個禮拜都無又打回原形

我都係

好送過我

fuck u

又係依個。。

張相又係一個月前出過

輪迴...